# Copyright (C) 2024 Hostinger
# This file is distributed under the GPL-2.0+.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hostinger Amazon Affiliate Connector 2.0.11\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/hostinger-"
"affiliate-plugin\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-09T12:50:04+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-04 08:50+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: hostinger-affiliate-plugin\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.6.14; wp-6.7.1"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:882
msgid " Add new table"
msgstr " 새 테이블 추가"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:794
msgid " Add/Edit products to list"
msgstr " 목록에 제품 추가/수정"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:840
msgid " Edit table"
msgstr "테이블 편집"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:440
msgid " Search for product(s) without ASIN"
msgstr " ASIN 없이 제품 검색"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:820
msgid "-- Choose table data --"
msgstr "-- 테이블 데이터 선택 --"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:620
#: gutenberg-block/src/edit.js:653 gutenberg-block/src/edit.js:981
msgid "-- Select from list --"
msgstr "-- 목록에서 선택 -- --"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:22
msgid "Access key"
msgstr "액세스 키"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:30
#, fuzzy
msgid "Access key cannot contain special characters"
msgstr "액세스 키에는 특수 문자를 포함할 수 없습니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:31
#, fuzzy
msgid "Access key must be 20 characters long"
msgstr "액세스 키는 20자 길이여야 합니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:29
#, fuzzy
msgid "Access key must be combination of letters and numbers"
msgstr "액세스 키는 문자와 숫자의 조합이어야 합니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:151
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:64 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:315
msgid "Add a few products and describe them briefly."
msgstr "제품 몇 가지와 간단한 제품 설명을 추가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:52
msgid "Add a new post"
msgstr "새 게시물 추가"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:212
msgid "Add a new product"
msgstr "새 제품 추가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:183 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/views/TableConfiguration.jsx:90
msgid "Add a new table configuration"
msgstr "새 테이블 구성 추가"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:305
msgid "Add a single product with detailed description."
msgstr "상세 설명문과 함께 단일 상품을 추가하세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:174
msgid "Add at least 2 products to continue."
msgstr "계속하려면 제품을 2개 이상 추가하세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:179
#, fuzzy
msgid "Add at least one product data row."
msgstr "제품 데이터 행을 하나 이상 추가합니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:176
msgid "Add at least two products to continue"
msgstr "계속하려면 최소 두 개의 제품을 추가하세요"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:16
msgid "Add best-sellers"
msgstr "베스트셀러 추가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:165
msgid "Add highlight"
msgstr "하이라이트 추가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:66 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:325
msgid "Add multiple similar products and compare them."
msgstr "유사한 제품을 여러 개 추가하고 비교하세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:152 gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:172
msgid "Add product"
msgstr "제품 추가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:127 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:273
msgid "Add products"
msgstr "제품 추가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:164
msgid "Add row"
msgstr "행 추가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:131
msgid "Add table"
msgstr "테이블 추가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:129
msgid "Add the product data"
msgstr "제품 데이터 추가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:109
msgid "Add the product(s)"
msgstr "제품 추가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:105
msgid "Add “Link Amazon product(s)” in block editor"
msgstr "블록 편집기에서 \"아마존 상품 링크\" 추가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:17
msgid ""
"Adding an Access key and Secret key will make your search results more "
"accurate."
msgstr "액세스 키와 비밀 키를 추가하면 검색 결과가 더 정확해집니다."

#: src/Setup/Cpts.php:41
msgid "Affiliate tables"
msgstr "제휴 테이블"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:110
msgid ""
"After choosing the layout, you need to find the product(s) that you want to "
"promote in your post. You can copy-paste the ASIN or search the product(s) "
"manually."
msgstr ""
"레이아웃을 선택한 후, 게시물에서 홍보하고 싶은 제품을 찾아야 합니다. ASIN을 복사-붙여넣기하거나 제품을 수동으로 검색할 수 있습니다."

#: src/Admin/Menus.php:54 src/Admin/Menus.php:55 src/Admin/Menus.php:73
#: src/Localization/AdminTranslations.php:83
msgid "Amazon Affiliate"
msgstr "아마존 제휴사"

#: src/Localization/Messages.php:16
msgid "Amazon API returned an error."
msgstr "Amazon API가 오류를 반환했습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:123
msgid "Amazon api was disconnected!"
msgstr "Amazon API 연결이 끊어졌습니다!"

#: src/Repositories/TableRepository.php:292
msgid "Amazon Button"
msgstr "아마존 버튼"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:124
msgid "Amazon settings were successfully saved!"
msgstr "Amazon 설정이 성공적으로 저장되었습니다!"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:21
msgid "API Settings"
msgstr "API 설정"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:37
msgid "API status"
msgstr "API 상태"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:124
#: gutenberg-block/src/edit.js:544 gutenberg-block/src/edit.js:782
msgid "ASIN"
msgstr "ASIN"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:195
msgid ""
"ASIN is a unique 10-digit code Amazon assigns to products in its catalog. "
"You can find it on the product detail page."
msgstr "ASIN은 아마존이 카탈로그의 상품에 할당하는 고유한 10자리 코드입니다. 제품 세부 정보 페이지에서 찾을 수 있습니다."

#: src/Localization/Messages.php:20 gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:60
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:65
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:66
msgid "ASIN validation failed. Please check entered product ASIN!"
msgstr "ASIN 유효성 검사에 실패했습니다. 입력한 제품의 ASIN을 확인해 주세요!"

#. translators: %s: PHP version
#: hostinger-affiliate-plugin.php:101
msgid "Attention:"
msgstr "주의:"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:205
msgid "Australia"
msgstr "호주"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_type_selector.js:38
#: gutenberg-block/src/edit.js:624
msgid "Automatically based on best-sellers"
msgstr "베스트셀러를 기준으로 자동 선택"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:80
msgid "Automatically generate product list"
msgstr "제품 목록 자동 생성"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:90
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:206
msgid "Belgium"
msgstr "벨기에"

#. translators: %d: bestseller place
#: src/Shortcodes/templates/lists/horizontal-cards.php:20
#: src/Shortcodes/templates/lists/list-with-description.php:16
#: src/Shortcodes/templates/lists/simplified-list.php:37
msgid "Bestseller #%d"
msgstr "베스트셀러 #%d"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:207
msgid "Brazil"
msgstr "브라질"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:937
msgid "Buy button"
msgstr "구매 버튼"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:379
msgid "Buy button overwrite enabled?"
msgstr "구매 버튼 덮어쓰기가 활성화되어 있나요?"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:391
msgid "Buy button text"
msgstr "구매 버튼 텍스트"

#: src/Models/Product.php:247
msgid "Buy on Amazon"
msgstr "아마존에서 구매"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:208
msgid "Canada"
msgstr "캐나다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:135 src/Setup/Blocks.php:285
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: gutenberg-block/dist/index.js:1
#: gutenberg-block/src/components/selected_display_type.js:32
msgid "Change main layout"
msgstr "기본 레이아웃 변경"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:89
#, fuzzy
msgid ""
"Check out our quick guide for tips on how to start using this plugin and "
"start earning."
msgstr "이 플러그인 사용을 시작하고 수익을 창출하는 방법에 대한 팁은 퀵 가이드를 참조하세요."

#: src/Setup/Blocks.php:243
msgid "Check your search term and try again"
msgstr "검색어를 확인하고 다시 시도하세요"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:27
msgid "Choose Amazon region ..."
msgstr "아마존 지역 선택 ..."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:60
msgid ""
"Choose any template for your needs  – all of them are integrated with the "
"Gutenberg editor."
msgstr "필요에 따라 원하는 템플릿을 선택하세요. 모든 템플릿은 구텐베르크 편집기와 통합되어 있습니다."

#: gutenberg-block/dist/index.js:4 gutenberg-block/src/edit.js:1048
msgid "Choose how the product block will look like in your post"
msgstr "게시물에서 제품 블록을 어떻게 표시할지 선택하세요"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:107
msgid "Choose the layout for the product(s) block"
msgstr "제품 블록의 레이아웃을 선택합니다"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:24
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:239
msgid "Choose the layout of your product list"
msgstr "제품 목록의 레이아웃을 선택합니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:186 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/views/TableConfiguration.jsx:53
msgid "Choose the table configuration"
msgstr "테이블 구성 선택"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:78
#, fuzzy
#| msgid "Choose which products to compare and set up your table’s rows."
msgid "Choose which products to compare and set up your table's rows."
msgstr "비교할 제품을 선택하고 테이블의 행을 설정합니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:134
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:74 gutenberg-block/dist/index.js:4
#: gutenberg-block/src/edit.js:1088
msgid "Coming soon"
msgstr "곧 출시 예정"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:65 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:324 gutenberg-block/src/edit.js:1001
msgid "Comparison Table"
msgstr "비교 테이블"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:80
msgid "Configure"
msgstr "구성"

#: src/Setup/Blocks.php:291
msgid "Confirm selection"
msgstr "선택 확인"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:36
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:47
msgid "Connect  your Amazon Associates Account"
msgstr " Amazon Associates 계정 연결"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:34
msgid "Connect Amazon account"
msgstr "Amazon 계정 연결"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:518
msgid "Connect Now"
msgstr "지금 연결"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:58
msgid "Connect With Your Amazon Account"
msgstr "Amazon 계정으로 연결"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:12
#: src/Localization/AdminTranslations.php:50
msgid "Connect Your Amazon Account"
msgstr "Amazon 계정 연결"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:497
msgid "Connect Your Amazon Partnership Account"
msgstr "Amazon Partnership 계정 연결"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:39
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:41
msgid "Connected to Partner ID:"
msgstr "파트너 ID에 연결되었습니다:"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:41 src/Errors/AmazonApiError.php:91
msgid "Contact Hostinger support for further assistance."
msgstr "추가 지원이 필요하면 호스팅어 지원팀에 문의하세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:133 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:53
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:210
#: gutenberg-block/src/views/TableConfiguration.jsx:63
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:79
msgid "Copied successfully!"
msgstr "성공적으로 복사되었습니다!"

#. translators: %s: ASIN helper page URL
#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:148
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:184
msgid ""
"Copy-paste Amazon product ASIN. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Where to "
"find it?</a>"
msgstr ""
"아마존 제품 ASIN을 복사하여 붙여넣기합니다. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">ASIN 찾는 방법</a>"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:368
msgid "Count of items to show in list."
msgstr "목록에 표시할 항목 수입니다."

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:269
msgid "Count of list items in product description."
msgstr "제품 설명에 포함된 목록 항목 수입니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:25
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:42
#: src/Localization/AdminTranslations.php:103
#: src/Localization/AdminTranslations.php:114
msgid "Create a new post"
msgstr "새 게시물 생성"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:73
msgid "Create and manage your comparison tables."
msgstr "비교 테이블을 만들고 관리하세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:116
#| msgid "Create new table"
msgid "Create table"
msgstr "새 테이블 만들기"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:76
msgid "Create your first comparison table"
msgstr "첫 번째 비교 테이블 만들기"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:568
msgid "Custom product title."
msgstr "사용자 지정 제품 제목."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:160
msgid "Date created"
msgstr "생성 날짜"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:136
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:142
msgid "Delete product?"
msgstr "제품을 삭제하시겠습니까?"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:137
#| msgid "Delete table?"
msgid "Delete table"
msgstr "테이블을 삭제하시겠습니까?"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:141
msgid "Delete this table?"
msgstr "이 테이블을 삭제하시겠습니까?"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:247
#: gutenberg-block/src/edit.js:924
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:223
msgid "Description enabled?"
msgstr "설명글이 활성화되었나요?"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:260
msgid "Description Items"
msgstr "설명 항목"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:279
msgid "Description length"
msgstr "설명 길이"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:234
msgid "Description overwrite enabled?"
msgstr "설명 덮어쓰기가 활성화되었나요?"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:157
msgid "Determine who will see the table"
msgstr "테이블 열람 권한을 설정하세요"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:43
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:40
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 해제됨"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:720
msgid "Display Bestseller #"
msgstr "베스트셀러 순위 # 표시"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:99
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:164
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:150
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:202
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:265
msgid ""
"Don’t worry. You can edit the layout and product in the Block configuration "
"in the right sidebar anytime."
msgstr "걱정하지 마세요. 오른쪽 사이드바의 블록 구성에서 언제든지 레이아웃과 제품을 편집할 수 있습니다."

#. translators: %s: ASIN.
#: src/Localization/AdminTranslations.php:190
msgid "Duplicate ASIN: %s was not added."
msgstr "중복된 ASIN: %s가 추가되지 않았습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:56
msgid "Earn Commissions"
msgstr "커미션 적립"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:84
msgid "Edit your Amazon API details"
msgstr "Amazon API 세부 정보 편집"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:209
msgid "Egypt"
msgstr "이집트"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:177
#, fuzzy
msgid "Enable at least two products to continue"
msgstr "계속하려면 최소 두 개의 제품을 사용하도록 설정하세요"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:173
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:177
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:156
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:193
msgid "Enter ASIN here"
msgstr "여기에 ASIN 입력"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:547
msgid "Enter ASIN here..."
msgstr "여기에 ASIN을 입력하세요..."

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:92
msgid "Enter product keywords here, example: corsair rgb keyboard"
msgstr "여기에 제품 키워드를 입력합니다(예: Corsair RGB 키보드)"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:169
msgid "Enter text label. For example: Best Price"
msgstr "텍스트 레이블을 입력합니다. (예: 최저가)"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:132
msgid "Enter your table name"
msgstr "테이블 이름을 입력합니다"

#. translators: %s: missing field key name
#: src/Localization/Messages.php:12
msgid "Field %s is empty."
msgstr "필드 %s가 비어 있습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:13
msgid "Fill API details from Amazon Product Advertising dashboard to start"
msgstr "시작하려면 Amazon 상품 광고 대시보드에서 API 세부 정보를 입력하세요"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:18
msgid "Find your API credentials"
msgstr "API 자격 증명 찾기"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:92
msgid "Find your Tracking ID"
msgstr "트래킹 ID 찾기"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:104
msgid ""
"First thing first, you need to create a post. Make sure to create the post "
"with the specific niche to be more related with your visitors."
msgstr "우선, 게시물을 만들어야 합니다. 독자들과의 연관성을 높이기 위해 전문적인 주제 영역을 정해 콘텐츠를 작성하세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:49
msgid ""
"Follow this step-by-step guide to start earning your affiliate commission in "
"no time."
msgstr "이 단계별 가이드를 따라 제휴 커미션을 바로 적립하세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:210
msgid "France"
msgstr "프랑스"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:93
msgid "General"
msgstr "일반"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:974
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:173
msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:211
msgid "Germany"
msgstr "독일"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:67
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:88
#, fuzzy
msgid "Got it"
msgstr "알겠습니다"

#. translators: %s: Amazon store region
#: src/Setup/Blocks.php:259
msgid "Here you will see products from your store region on <b>%s</b>."
msgstr "여기에는 스토어 지역의 제품이 <b>%s</b>에 표시됩니다."

#: src/Setup/Blocks.php:261
msgid "Here you will see products from your store region."
msgstr "여기에서 스토어 지역의 제품을 볼 수 있습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:166
msgid "Highlight settings"
msgstr "하이라이트 설정"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:350
#: gutenberg-block/src/edit.js:664
msgid "Horizontal cards"
msgstr "가로형 카드"

#. Author of the plugin
msgid "Hostinger"
msgstr "호스팅어"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:100
msgid "Hostinger Academy"
msgstr "호스팅어 아카데미"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Hostinger Amazon Affiliate Connector"
msgstr "호스팅어 아마존 제휴사 커넥터"

#. Description of the plugin
msgid "Hostinger Amazon Affiliate Connector."
msgstr "호스팅어 아마존 제휴사 커넥터."

#: gutenberg-block/dist/index.js:1 gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:74
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:143
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:97
msgid "How do you want to add the product?"
msgstr "제품을 어떤 방식으로 추가하시겠어요?"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:74
#: gutenberg-block/src/components/product_list_type_selector.js:17
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:86
msgid "How do you want to generate the list of the products?"
msgstr "제품 목록을 어떻게 생성하시겠습니까?"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:153
msgid "How to do that?"
msgstr "어떻게 하나요?"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:101
msgid ""
"How to Set Up Amazon Affiliate with Hostinger Amazon Affiliate Connector - "
"Step by step guide"
msgstr "아마존 제휴 프로그램을 호스팅어 아마존 제휴 커넥터와 연동하는 방법 - 단계별 안내서"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:102
msgid "How to use this plugin?"
msgstr "이 플러그인을 어떻게 사용하나요?"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://hostinger.com"
msgstr "https://hostinger.com"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:76
msgid ""
"If the problems persists, contact Amazon Associates support for further "
"assistance."
msgstr "문제가 지속되면 Amazon Associates 지원팀에 문의하여 추가 지원을 받으십시오."

#: src/Errors/AmazonApiError.php:66 src/Errors/AmazonApiError.php:71
msgid ""
"If you're still having trouble after checking your settings, contact Amazon "
"Associates support for further assistance."
msgstr "설정을 확인한 후에도 문제가 계속 발생하면 Amazon Associates 지원팀에 문의하여 추가 지원을 받으세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:15
msgid ""
"In order to get the Amazon API information, you need to log in to your <b>"
"Amazon Associate</b> account."
msgstr "Amazon API 정보를 얻으려면 <b>Amazon Associates</b> 계정에 로그인해야 합니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:212
msgid "India"
msgstr "인도"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:80
msgid "Input parameter relating to request is invalid or is missing."
msgstr "요청과 관련된 입력 매개변수가 유효하지 않거나 누락되었습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:51
msgid "Insert API code inside the Amazon Product Advertising dashboard."
msgstr "아마존 상품 광고 대시보드에 API 코드를 삽입합니다."

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_bestsellers.js:85
msgid "Insert the product keyword, we will show the best-seller products"
msgstr "제품 키워드를 입력하면 베스트셀러 제품이 표시됩니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:106
msgid ""
"Inside Block Editor, you can call Hostinger Amazon Affiliate in the block "
"options. You can call it by typing “/” or click the add button in the right "
"side of the paragraph."
msgstr ""
"블록 편집기 내부의 블록 옵션에서 호스팅어 아마존 제휴사를 호출할 수 있습니다. \"/\"를 입력하거나 단락 오른쪽에 있는 추가 버튼을 "
"클릭하여 호출할 수 있습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:139
msgid "Invalid ASIN"
msgstr "유효하지 않은 ASIN"

#: src/Rest/templates/search-results.php:89
#: src/Shortcodes/ProductTableShortcode.php:133
#: src/Shortcodes/templates/lists/horizontal-cards.php:74
#: src/Shortcodes/templates/lists/list-with-description.php:72
#: src/Shortcodes/templates/lists/simplified-list.php:66
#: src/Shortcodes/templates/product-card.php:60
msgid "Is prime"
msgstr "프라임"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:213
msgid "Italy"
msgstr "이탈리아"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:359
msgid "Items to show"
msgstr "표시할 항목"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:214
msgid "Japan"
msgstr "일본"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:765
msgid "Keywords"
msgstr "키워드"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:168
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:24
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:26
#, fuzzy
msgid "Language of Preference"
msgstr "기본 설정 언어"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:648
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:86
msgid ""
"Learn how to use Hostinger's Amazon Affiliate with our tutorials and "
"documentations"
msgstr "튜토리얼과 문서를 통해 호스팅어의 아마존 제휴사 사용 방법을 알아보세요"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:87
#, fuzzy
msgid "Learn how to use our plugin"
msgstr "플러그인 사용 방법 알아보기"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:85
msgid "Learn more on how to use this plugin"
msgstr "이 플러그인 사용 방법에 대해 자세히 알아보기"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:97
msgid "Leave without saving"
msgstr "저장하지 않고 닫기"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/index.js:10
msgid "Link Amazon product(s)"
msgstr "아마존 상품 링크"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:54
msgid "Link Amazon Products"
msgstr "아마존 상품 링크"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:38
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Link your Amazon account to your website, start promoting products, and "
#| "earn rewards."
msgid ""
"Link your Amazon account to your website, start promoting products, and earn "
"rewards. No API key required."
msgstr "아마존 계정을 당신의 웹사이트와 연결하고, 상품 홍보를 통해 보상을 받으세요."

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:340
#: gutenberg-block/src/edit.js:656
msgid "List with description"
msgstr "설명이 포함된 목록"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:898
msgid "Lists"
msgstr "목록"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:14
msgid "Log in to Amazon Associate dashboard"
msgstr "Amazon Associate 대시보드에 로그인"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:16
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:64
msgid ""
"Looks like there's a configuration issue with your Amazon Associates account."
" The access key you provided is not linked to a primary store in your "
"approved Amazon Associates account. To fix this, head over to Associate "
"Central and check your account settings. Make sure the access key you're "
"using is associated with a primary store that's been approved by Amazon "
"Associates."
msgstr ""
"Amazon Associates 계정에 구성 문제가 있는 것 같습니다. 제공한 액세스 키가 승인된 Amazon Associates 계정의 "
"기본 스토어에 연결되어 있지 않습니다. 이 문제를 해결하려면 Associate Central로 이동하여 계정 설정을 확인하세요. 사용 "
"중인 액세스 키가 Amazon Associates에서 승인한 기본 스토어와 연결되어 있는지 확인합니다."

#: src/Errors/AmazonApiError.php:94
msgid ""
"Looks like there's a configuration issue with your Amazon Associates account."
" The access key you provided is not valid. To fix this, head over to "
"Associate Central and check your account settings."
msgstr ""
"Amazon Associates 계정에 구성 문제가 있는 것 같습니다. 제공한 액세스 키가 유효하지 않습니다. 이 문제를 해결하려면 "
"Associate Central로 이동하여 계정 설정을 확인하세요."

#: src/Errors/AmazonApiError.php:69
msgid ""
"Looks like there's a configuration issue with your Amazon Associates account."
" The partner tag you provided is not linked to the access key you’re using. "
"To fix this, head over to Associate Central and check your account settings. "
"Make sure the partner tag you're using is associated with a valid store in "
"your Amazon Associates account for the requested marketplace."
msgstr ""
"Amazon Associates 계정에 구성 문제가 있는 것 같습니다. 제공한 파트너 태그가 사용 중인 액세스 키에 연결되어 있지 "
"않습니다. 이 문제를 해결하려면 Associate Central로 이동하여 계정 설정을 확인하세요. 사용 중인 파트너 태그가 요청된 "
"마켓플레이스에 대해 Amazon Associates 계정의 유효한 스토어와 연결되어 있는지 확인합니다."

#: src/Errors/AmazonApiError.php:96
msgid ""
"Make sure the access key you're using is correct. If you're still having "
"trouble after checking your settings, contact Amazon Associates support for "
"further assistance."
msgstr ""
"사용 중인 액세스 키가 올바른지 확인하세요. 설정을 확인한 후에도 문제가 계속 발생하면 Amazon Associates 지원팀에 문의하여 "
"추가 지원을 받으세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:81
msgid "Manage table"
msgstr "테이블 관리"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:69
msgid "Manage your Amazon API and other configurations"
msgstr "Amazon API 및 기타 구성 관리하기"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:92
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:172
msgid "Manually add the products"
msgstr "수동으로 제품 추가"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:292
msgid "Maximum count of characters for each product description list item."
msgstr "각 제품 설명 목록 항목의 최대 글자 수입니다."

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:196
msgid "Maximum count of characters for the product title."
msgstr "제품 제목의 최대 글자 수입니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:91
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:215
msgid "Mexico"
msgstr "멕시코"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:194
msgid "More information"
msgstr "자세한 정보"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:195
msgid "Multiple ASIN values can be separated by comma"
msgstr "여러 ASIN 값을 쉼표로 구분할 수 있습니다"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:195
msgid ""
"Multiple ASIN values can be separated by comma. Press Enter to save changes."
msgstr "여러 ASIN 값을 쉼표로 구분할 수 있습니다. Enter 키를 눌러 변경 사항을 저장합니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:63 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:314 gutenberg-block/src/edit.js:993
msgid "Multiple Product List"
msgstr "여러 제품 목록"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:203
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:180
#, fuzzy
msgid "Name field not added to all product data rows."
msgstr "모든 제품 데이터 행에 이름 필드가 추가되지 않았습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:216
msgid "Netherlands"
msgstr "네덜란드"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:71
msgid "New comparison table"
msgstr "새로운 비교 테이블"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:118
msgid "New table"
msgstr "새 테이블"

#: src/Shortcodes/templates/product-list.php:28
msgid "No layout selected."
msgstr "선택한 레이아웃이 없습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:187 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/List.jsx:13
msgid "No matching options"
msgstr "일치하는 옵션 없음"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:149 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/Dropdown.jsx:48
msgid "No options"
msgstr "옵션 없음"

#: src/Setup/Blocks.php:240
msgid "No products found"
msgstr "제품을 찾을 수 없습니다"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:102
msgid "No products selected"
msgstr "선택한 제품 없음"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:99 src/Rest/ItemsRoutes.php:63
msgid "No results found."
msgstr "결과를 찾을 수 없습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:75
#, fuzzy
msgid "Nothing found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:70
msgid "Open guide"
msgstr "가이드 열기"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:19
msgid "Optional"
msgstr "선택 사항"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:53 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:425
msgid "OR"
msgstr "또는"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:138 gutenberg-block/dist/index.js:1
#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_type_selector.js:42
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:105
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:128
#: gutenberg-block/src/views/TableConfiguration.jsx:68
msgid "or"
msgstr "또는"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:253
msgid "Overwrite product description"
msgstr "제품 설명 덮어쓰기"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:240
msgid "Overwrite product description?"
msgstr "제품 설명을 덮어쓰시겠습니까?"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:216
msgid "Overwrite product title?"
msgstr "제품 제목 덮어쓰기?"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:202
msgid "Paste the shortcode in Block Editor where you want the table to appear."
msgstr "블록 편집기에서 표를 표시할 위치에 쇼트코드를 붙여넣습니다."

#: src/Shortcodes/ShortcodeManager.php:56
msgid "Please choose display type!"
msgstr "디스플레이 유형을 선택하세요!"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:120
msgid "Please enter a keyword for search!"
msgstr "검색할 키워드를 입력하세요!"

#: src/Shortcodes/ProductListShortcode.php:98
msgid "Please enter keywords!"
msgstr "키워드를 입력하세요!"

#: src/Shortcodes/ProductCardShortcode.php:73
#: src/Shortcodes/ProductListShortcode.php:110
msgid "Please enter product(-s) ASIN(-s)!"
msgstr "제품 ASIN을 입력하세요!"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:217
msgid "Poland"
msgstr "폴란드"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:193
#: src/Repositories/TableRepository.php:290
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/Repositories/TableRepository.php:291
msgid "Prime Status"
msgstr "프라임 상태"

#: src/Setup/Blocks.php:275
msgid "product"
msgstr "제품"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:130
msgid "Product data"
msgstr "제품 데이터"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:200
msgid "Product visible"
msgstr "제품 표시"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:197
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: src/Setup/Blocks.php:276
msgid "products"
msgstr "제품"

#: src/Shortcodes/ProductCardShortcode.php:83
#: src/Shortcodes/ProductListShortcode.php:121
msgid "Products not fetched from DB and/or API. Please check debug logs."
msgstr "DB 및/또는 API에서 제품을 가져오지 못했습니다. 디버그 로그를 확인하세요."

#. translators: %s: Amazon store region
#: src/Setup/Blocks.php:225
msgid ""
"Products that shown in here is from your store region (%1$s). You can change "
"store region in <a href=\"%2$s\">Settings page</a>."
msgstr ""
"여기에 표시된 제품은 스토어 지역(%1$s)의 제품입니다. 스토어 지역은 <a href=\"%2$s\">설정 페이지</a>에서 변경할 수 "
"있습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:128
msgid "Products to be compared"
msgstr "비교 대상 제품"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:162
msgid "Publish"
msgstr "발행"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:111
msgid "Publish the post"
msgstr "게시물 발행"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:159
msgid "Published"
msgstr "발행됨"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:62
msgid "Put focus on one product only."
msgstr "하나의 제품에만 집중하세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:154
msgid "Quick way to add this table inside the Block Editor."
msgstr "블록 편집기 내에서 이 표를 빠르게 추가하는 방법."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:113
msgid "Read full documentation"
msgstr "전체 문서 읽기"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:167
msgid "Remove highlight"
msgstr "하이라이트 제거"

#: src/Errors/AmazonApiError.php:102
msgid "Request to Amazon API failed."
msgstr "Amazon API 요청에 실패했습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:171
msgid "Row data"
msgstr "행 데이터"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:198
msgid "Rows"
msgstr "행"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:219
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "사우디 아라비아"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:35
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:98
msgid "Save & leave"
msgstr "저장 및 닫기"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:94
#: src/Localization/AdminTranslations.php:172
msgid "Save changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:95
msgid "Save changes?"
msgstr "변경 사항을 저장하시겠습니까?"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:55
msgid ""
"Search for <b>Link to Amazon Products</b> in Gutenberg Blocks, find the "
"product(s) you want to add, and publish the post."
msgstr "구텐베르크 블록에서 <b>아마존 제품에 연결하기>를 검색하고 추가하려는 제품을 찾은 다음 글을 게시합니다."

#: src/Setup/Blocks.php:254
msgid "Search for product name that you want to add to your blog post."
msgstr "블로그 게시물에 추가할 제품 이름을 검색합니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:170
msgid "Search for products or enter the ASIN code"
msgstr "제품 검색 또는 ASIN 코드 입력"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:150 gutenberg-block/dist/index.js:1
#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/product_list_type_selector.js:55
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:119
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:142
#: gutenberg-block/src/edit.js:631
msgid "Search for the product in Amazon"
msgstr "아마존에서 상품 검색"

#: src/Setup/Blocks.php:237 src/Setup/Blocks.php:248
msgid "Search icon"
msgstr "검색 아이콘"

#: src/Setup/Blocks.php:212
msgid "Search product name ..."
msgstr "제품 이름 검색 ..."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:119
msgid "Search your table collections"
msgstr "테이블 컬렉션 검색"

#: src/Setup/Blocks.php:251
msgid "Searched products will appear here"
msgstr "검색된 제품이 여기에 표시됩니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:23
msgid "Secret key"
msgstr "비밀 키"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:33
#, fuzzy
msgid "Secret key contains of numbers, letters and special characters"
msgstr "비밀 키에는 숫자, 문자 및 특수 문자가 포함됩니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:32
#, fuzzy
msgid "Secret key must be 40 characters long"
msgstr "비밀 키는 40자 길이여야 합니다"

#: gutenberg-block/dist/index.js:4 gutenberg-block/src/edit.js:1089
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:976
msgid "Select A Display Type"
msgstr "디스플레이 유형 선택"

#: src/Setup/Blocks.php:271
msgid "Select at least 2 products to continue"
msgstr "계속하려면 최소 2개 이상의 제품을 선택하세요"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:20
msgid "Select country first to find matching tracking ID"
msgstr "연관된 트래킹 ID를 찾기 위해 국가를 우선 선택하세요"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:612
msgid "Select How To Display Products"
msgstr "제품 표시 방법 선택"

#: src/Setup/Blocks.php:277 gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:106
msgid "selected"
msgstr "선택됨"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:68
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:155
msgid "Shortcode"
msgstr "숏코드"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:227
msgid "Show product description?"
msgstr "제품 설명을 표시하시겠습니까?"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:345
#: gutenberg-block/src/edit.js:660
msgid "Simplified list"
msgstr "간소화된 목록"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:218
msgid "Singapore"
msgstr "싱가포르"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:61 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:304 gutenberg-block/src/edit.js:988
msgid "Single Product Card"
msgstr "단일 제품 카드"

#: src/Rest/TableRoutes.php:172
msgid "Sorry, table does not exists."
msgstr "죄송합니다. 테이블이 존재하지 않습니다."

#: src/Rest/TableRoutes.php:29 src/Rest/TableRoutes.php:145
#: src/Rest/TableRoutes.php:206
msgid "Sorry, table id missing"
msgstr "테이블 ID가 누락되었습니다"

#: src/Rest/ItemsRoutes.php:44 src/Rest/ItemsRoutes.php:110
#: src/Rest/TableRoutes.php:118 src/Rest/TableRoutes.php:159
msgid "Sorry, there are validation errors."
msgstr "유효성 검사 오류가 발생했습니다."

#: src/Api/Amazon/ProxyApi/Client.php:66
msgid "Sorry, there was a problem with request."
msgstr "죄송합니다. 요청에 문제가 발생했습니다."

#: src/Rest/SettingsRoutes.php:121
msgid "Sorry, you are not allowed to do that."
msgstr "죄송합니다. 이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:220
msgid "Spain"
msgstr "스페인"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:48
msgid "Start Earning in Four Easy Steps"
msgstr "간단한 4단계로 수익 창출 시작"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:46
msgid "Start Earning Now"
msgstr "수익창출 시작하기"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:163
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:221
msgid "Sweden"
msgstr "스웨덴"

#: src/Setup/Cpts.php:40
msgid "Table"
msgstr "테이블"

#: src/Repositories/TableRepository.php:271
msgid "Table added feature is missing title."
msgstr "테이블 추가 기능에 제목이 누락되었습니다."

#: src/Repositories/TableRepository.php:255
msgid "Table added product is missing asin."
msgstr "추가된 상품의 ASIN 값이 없습니다"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:963
msgid "Table Configuration"
msgstr "테이블 구성"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:851
msgid "Table data"
msgstr "테이블 데이터"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:115
#, fuzzy
msgid "Table data will be shown in this page"
msgstr "이 페이지에 테이블 데이터가 표시됩니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:201
msgid "Table displays up to 5 products"
msgstr "테이블에 최대 5개 제품 표시"

#: src/Repositories/TableRepository.php:48
#: src/Repositories/TableRepository.php:58
#: src/Repositories/TableRepository.php:114
#: src/Repositories/TableRepository.php:124 src/Rest/TableRoutes.php:218
#: src/Rest/TableRoutes.php:228
msgid "Table does not exist."
msgstr "테이블이 존재하지 않습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:126
#: src/Localization/AdminTranslations.php:196
msgid "Table name"
msgstr "테이블 이름"

#: src/Repositories/TableRepository.php:240
msgid "Table name is missing."
msgstr "테이블 이름이 누락되었습니다."

#: src/Shortcodes/ProductTableShortcode.php:59
msgid "Table not found or it is not published."
msgstr "테이블을 찾을 수 없거나 게시되지 않았습니다."

#: src/Shortcodes/ProductTableShortcode.php:52
msgid "Table not found."
msgstr "테이블을 찾을 수 없습니다."

#: src/Repositories/TableRepository.php:261
msgid "Table should have at least one feature added."
msgstr "테이블에 기능이 하나 이상 추가되어 있어야 합니다."

#: src/Repositories/TableRepository.php:244
msgid "Table should have at least one product added."
msgstr "테이블에 제품이 하나 이상 추가되어 있어야 합니다."

#: src/Repositories/TableRepository.php:277
msgid "Table status is missing."
msgstr "테이블 상태가 누락되었습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:147
msgid "Table was successfully created"
msgstr "테이블이 성공적으로 생성되었습니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:156
msgid "Table was successfully deleted"
msgstr "테이블이 성공적으로 삭제되었습니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:144
msgid "Table was successfully saved"
msgstr "테이블이 성공적으로 저장되었습니다"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:950
msgid "Templates and Styles"
msgstr "템플릿 및 스타일"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:57
msgid ""
"That's it – every time visitors buy the product from your post, you will "
"earn a commission from Amazon."
msgstr "방문자가 게시물을 통해 제품을 구매할 때마다 아마존으로부터 수수료를 받게 됩니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:112
msgid ""
"That’s it! After your post published, whenever your visitor buy the product "
"from your post, you will earn commissions."
msgstr "완료되었습니다! 이제 방문자가 회원님의 게시물을 통해 상품을 구매할 때마다 수수료를 받으실 수 있습니다."

#. translators: %s: URL.
#: src/Errors/AmazonApiError.php:47
msgid ""
"The Access Key is not enabled for accessing Product Advertising API. For "
"information on registering for Product Advertising API, see <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">Register for Product Advertising API</a>"
msgstr ""
"제품 광고 API에 액세스하기 위한 액세스 키가 활성화되어 있지 않습니다. 제품 광고 API 등록에 대한 자세한 내용은 <a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">제품 광고 API 등록</a>를 참조하세요"

#. translators: %s: URL.
#: src/Errors/AmazonApiError.php:56
msgid ""
"The Access Key is not enabled for accessing this version of Product "
"Advertising API. Please migrate your credentials as referred here <a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">Managing your Existing AWS Security "
"Credentials for the Product Advertising API</a>."
msgstr ""
"이 버전의 제품 광고 API에 액세스하기 위한 액세스 키가 활성화되어 있지 않습니다. <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">제품 광고 API를 위한 기존 AWS 보안 자격 증명 관리</a>에 참조된 대로 자격 증명을 "
"마이그레이션하세요."

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:477
msgid ""
"The block you are attempting to use is currently not supported in the Site "
"Editor. We apologize for any inconvenience this may cause. Our team is "
"actively working to enhance compatibility, and we appreciate your "
"understanding. For the best editing experience, please consider using "
"post/page editor or await future updates."
msgstr ""
"현재 사이트 편집기에서 사용하려는 블록이 지원되지 않습니다. 불편을 끼쳐 죄송합니다. 저희 팀은 호환성 향상을 위해 적극적으로 노력하고 "
"있으며, 양해해 주셔서 감사합니다. 최상의 편집 환경을 위해 게시물/페이지 편집기를 사용하시거나 향후 업데이트를 기다려 주시기 바랍니다."

#. translators: %s: PHP version
#: hostinger-affiliate-plugin.php:101
msgid ""
"The Hostinger Affiliate plugin requires minimum PHP version of <b>%s</b>. "
msgstr "호스팅어 제휴 플러그인을 사용하려면 최소 PHP 버전이 <b>%s</b>여야 합니다."

#: src/Services/ProductFetchService.php:184
msgid ""
"There is an issue displaying Amazon products. Please contact the "
"administrator to check that."
msgstr "아마존 상품을 표시하는 데 문제가 있습니다. 관리자에게 문의하여 확인하시기 바랍니다."

#: src/Errors/AmazonApiError.php:36 src/Errors/AmazonApiError.php:89
msgid "There seems to be a technical problem with your request."
msgstr "요청에 기술적인 문제가 있는 것 같습니다."

#: src/Errors/AmazonApiError.php:74
msgid ""
"There was a problem with your request. Amazon limits the number of requests "
"you can make to their Product Advertising API. Note that your account will "
"lose access to Product Advertising API 5.0 if it has not generated referring "
"sales for a consecutive 30-day period."
msgstr ""
"요청에 문제가 발생했습니다. 아마존은 상품 광고 API에 대해 요청할 수 있는 횟수를 제한합니다. 30일 연속으로 추천 판매를 생성하지 "
"않은 경우 계정은 제품 광고 API 5.0에 대한 액세스 권한을 잃게 됩니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:125
msgid "There was an error saving your settings: "
msgstr "설정을 저장하는 동안 오류가 발생했습니다:"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:121
msgid "There was an error searching for items: "
msgstr "항목을 검색하는 동안 오류가 발생했습니다:"

#: gutenberg-block/dist/index.js:2 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:11
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:18
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:19
msgid "There was an error validating product ids: "
msgstr "제품 ID를 확인하는 동안 오류가 발생했습니다:"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:122 gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/components/products_selected.js:48
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:54
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:55
msgid "There was fatal server error while processing your request."
msgstr "요청을 처리하는 동안 서버에 심각한 오류가 발생했습니다."

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:470
msgid "This block is not supported while using Site Editor"
msgstr "이 블록은 사이트 편집기를 사용하는 동안에는 지원되지 않습니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:145
#: src/Localization/AdminTranslations.php:148
msgid "This field is required"
msgstr "이 필드는 필수 입력 사항입니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:59
msgid "Three Templates for Your Product(s) Block"
msgstr "제품 블록을 위한 세 가지 템플릿"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:192
#: src/Repositories/TableRepository.php:289
msgid "Thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:191
#: src/Repositories/TableRepository.php:288 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/edit.js:562 gutenberg-block/src/edit.js:911
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:183
msgid "Title length"
msgstr "제목 길이"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:210
msgid "Title overwrite enabled?"
msgstr "제목 덮어쓰기를 활성화하시겠습니까?"

#: gutenberg-block/dist/index.js:3 gutenberg-block/src/edit.js:504
msgid ""
"To gain full access to this block, you need to connect your Amazon "
"Partnership account."
msgstr "이 블록에 대한 전체 액세스 권한을 얻으려면 Amazon Partnership 계정을 연결해야 합니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:28
msgid "Tracking ID"
msgstr "트래킹 ID"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:146
#, fuzzy
msgid ""
"Tracking ID format wrong. Lowercase letters, digits and _-. special chars "
"are allowed."
msgstr "추적 ID 형식이 잘못되었습니다. 소문자, 숫자 및 _-. 특수 문자는 허용됩니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:77
msgid "Try searching for something else"
msgstr "다른 검색어를 입력해 주세요"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:222
msgid "Turkey"
msgstr "튀르키예"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:82
msgid "Tutorial"
msgstr "튜토리얼"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:99
msgid "Tutorial video by"
msgstr "튜토리얼 영상 출처"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:204
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: gutenberg-block/dist/index.js:1 gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/product_selector.js:100
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:123
msgid "Type ASIN (Product ID)"
msgstr "ASIN(제품 ID) 유형을 입력합니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:181
#, fuzzy
msgid "Type field not added to all product data rows."
msgstr "모든 제품 데이터 행에 유형 필드가 추가되지 않았습니다."

#: gutenberg-block/dist/index.js:2
#: gutenberg-block/src/components/product_selector_multiple.js:179
msgid "Type the ASINs (Product IDs)"
msgstr "ASIN(제품 ID)을 입력합니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:223
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "아랍에미리트"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:224
msgid "United Kingdom"
msgstr "영국"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:225
msgid "United States"
msgstr "미국"

#: src/Localization/Messages.php:24
msgid "Unknown display type. Please re-select display type."
msgstr "디스플레이 유형을 알 수 없습니다. 디스플레이 유형을 다시 선택해 주세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:45
msgid ""
"Unlock the full potential of your website – monetize it with our plugin to "
"earn more."
msgstr "웹사이트의 잠재력을 최대한 활용하고 플러그인을 통해 수익을 창출하여 더 많은 수익을 올리세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:161
msgid "Unpublish"
msgstr "발행 취소"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:184 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/views/TableConfiguration.jsx:35
msgid "Use the saved table configuration"
msgstr "저장된 테이블 구성 사용"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:158
msgid "Visibility"
msgstr "표시"

#: src/Models/Product.php:250
msgid "Watch on Amazon Prime"
msgstr "Amazon Prime에서 시청하기"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:44
msgid "Welcome to Hostinger Amazon Affiliate Connector!"
msgstr "호스팅어 제휴사 커넥터에 오신 것을 환영합니다!"

#. translators: %s: user display name
#: gutenberg-block/dist/index.js:4 gutenberg-block/src/edit.js:1042
msgid "Welcome, %s!"
msgstr "환영합니다, %s!"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:199
msgid "What's an ASIN code?"
msgstr "ASIN 코드란 무엇인가요?"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:53
msgid "Write down your content that you want to link your Amazon product with."
msgstr "아마존 제품에 연결하려는 콘텐츠를 적어 두세요."

#: src/Shortcodes/ProductListShortcode.php:93
msgid "Wrong product list type selected."
msgstr "제품 목록 유형을 잘못 선택했습니다."

#. translators: %s: PHP version
#: hostinger-affiliate-plugin.php:105
msgid "You are running <b>%s</b> PHP version."
msgstr "<b>%s</b> PHP 버전을 실행 중입니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:143
msgid ""
"You can also hide products so they don’t appear in the table. Products that "
"you delete will need to be added again."
msgstr "제품을 숨겨서 테이블에 표시되지 않도록 할 수도 있습니다. 삭제한 제품은 다시 추가해야 합니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:140
msgid ""
"You can also unpublish your table. Deleting it will cause you to lose all "
"added products."
msgstr "테이블 게시를 취소할 수도 있습니다. 테이블을 삭제하면 추가된 모든 제품이 손실됩니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:185 gutenberg-block/dist/index.js:3
#: gutenberg-block/src/views/TableConfiguration.jsx:42
msgid "You can edit the existing table configuration after this step"
msgstr "이 단계 후에 기존 테이블 구성을 편집할 수 있습니다"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:178
#, fuzzy
msgid "You have added too many products. Only 5 are allowed."
msgstr "제품을 너무 많이 추가했습니다. 5개만 허용됩니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:96
msgid "You have unsaved changes that will be lost if you leave."
msgstr "저장되지 않은 변경사항이 있습니다. 페이지를 벗어나면 변경사항이 사라집니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:182
msgid ""
"You need to add at least one row (title, select) to create a table. Check if "
"all fields are filled."
msgstr "테이블을 만들려면 행(제목, 선택)을 하나 이상 추가해야 합니다. 모든 필드가 채워졌는지 확인해 주세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:188
msgid ""
"You need to add at least one row, two enabled products (max 5 products) to "
"save changes. Check if all added fields are filled."
msgstr ""
"변경 사항을 저장하려면 최소 한 행, 활성화된 제품 두 개(최대 5개)를 추가해야 합니다. 추가된 모든 필드가 채워졌는지 확인해 주세요."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:108
msgid ""
"You need to choose the main layout for your product(s) block based on your "
"needs. You can choose between single product, multiple product, or "
"comparison."
msgstr "필요에 따라 제품 블록의 기본 레이아웃을 선택해야 합니다. 단일 제품, 여러 제품 또는 비교 중에서 선택할 수 있습니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:175
#, fuzzy
msgid "You need to enter table name."
msgstr "테이블 이름을 입력해야 합니다."

#: src/Localization/AdminTranslations.php:72
msgid "Your comparison tables"
msgstr "비교 테이블"

#: src/Localization/AdminTranslations.php:117
msgid "Your tables"
msgstr "테이블"
